連登上到悶了開始

開左成個月發現真係勁多5P Post
剩係荃灣海旁飲酒個post都推左好撚耐下
成班MK扮毒撚肉唔肉酸
吹水台又不停開對聯post同回帶post
唔好人開你開啦，真係睇到好撚悶

真係好似冇乜野睇